行動post 星期五六日日程 各位盡做 唔嚟都推上去

我都知最近消息好亂！！但各位盡嚟好無？？

唔該集會遊行同我嚟曬佢

口罩都要照帶 佢係一個表態 話俾身邊嘅人知抗爭仲未完！！

出嚟啊！

唔止謝sir，連er er er sir都……

push

［香城ONLINE］ 五分鐘解決陣地戰問題，從零開始的衝擊教學手冊 「組織篇」

反赤納粹遊行2.0 推上熱門攞共識！

推